[扮工動物園] 這次季候風吹得格外兇之星期三

凍~

明明溫度啱啱好

呢幾日真係涼到想著衛衣, 但衛衣已經收埋入籠底

未食五月傻 寒衣不入籠

我要著外套已經即是凍

我已經係覺得凍~~可能因為近排無運動

係時候做返

件衫而家埋尾中...呢兩日應該會起到貨~~之後就可以跑返~~

返工近維港...日日吹遲早病

邊有咁易
你到底係熱情嘅咩

去聽下火炭麗琪有答案又唔想咁露骨先改

點算
我成日扮工

join

咁熱情都頂唔順?

我都係, 已經扮足今星期, 公司係咪就執笠

咁嘅天氣全世界一齊扮工所以冇野做